Модуль Blog
===========

## Возможности:

- Создание категорий (одноуровневые);
- Добавление авторов блогов;
- Создание записей в блоге с привязкой к категориям и автору;
- Позволяет прикрепить запись блога в более чем одну категорию;
- Позволяет установить отсроченную публикацию записи в блоге;
- Позволяет закрепить одну запись на главной странице блога.

> **Примечание:** модуль распостраняется на backend, common и frontend части приложения.
  
**В frontend части есть примитивная реализация следующего:**

- Список блог постов;
- Закрепленная запись;
- Выборка по категориям;
- Пагинация;
- Просмотр записи блога;
- Красивые ссылки.

## Зависимости:

Для стабильной работы модуля, требуются следующие зависмости:

```
"2amigos/yii2-selectize-widget": "~1.0"
```

> **Примечание:** все эти зависимости должны быть добавлены и установлены через **composer**, 
  перед началом использования модуля.
